有冇人知香港邊度有惠方卷賣？

突然間好想食

一年一次，好似Sogo有

咁岩睇Go!Japan講緊

惠方卷好似要一啖啪哂成條

惠方卷唔係幾好食喎

仲要唔好出聲向住嗰一年好運方向拍晒成條

睇多啦A夢有講過

今年係東北東

原來魚尚有，不過呢間野好似唔係太好食

上年喺Lawson 買咗條試下，係幾好食

完咗啦
下年請早

上年2月4號咁岩喺日本
見到周圍都有惠方卷但係又唔知咁特別，最後冇買到

同圓柱形既手卷有咩分別？

UNY?

到到都話要訂 竟然有現貨